你知道唔知道有人要左佢

又係星期五啦各位巴絲
薑茶仔事件事發後兩個星期
繼續討論

1020正式開始

1130

屌，原來咁快已經兩星期。🤣🤣🤣

今次係 超人

結左婚

婚外情